唔識跳閘/擔心跳唔到/驚柒 全部同我入黎！

唔好驚柒 當全世界既人都一齊跳既時候無柒呢一個字

你跳定唔跳？

我會答 我捐都捐過去

唔識跳閘 可以參考教學圖:

收皮啦黨鐵

9月1, 1300機場
你知點做未? 未知就睇啦
自由服飾, 唔洗黑衫, 唔入T1T2, 帶埋個GIP, 免口號, 免傳單(有禁制令,藐視法庭會入獄)

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

啲圖幾正

小弟 幾時有圖睇

小妹

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關